其實男女普通fd共用一枝飲管真係冇乜野

我飲唔哂杯野又唔想哂咪隊比你lor 成班毒撚係都要話間接接吻話我比signal

根本我地女仔覺得冇乜野，要比signal就直接強吻你啦

利申：直線呃like

= 樓主終於講出我地絲打心聲，唔該毒撚咪再亂FF

= 玩弄毒撚可恥

曲線統計毒撚數目

暫時絲打：毒撚比 2:1

飲唔晒比口水尾人飲，定你一啖我一啖先

但我好肯定飲你水尾條仔會自HIGH，你明知佢HIGH都照比佢飲就獵SIGNAL

男男都係

咁人地飲唔哂咪隊比佢飲，之後見佢好似好慘咁要夾硬飲咪拎返黎再飲下，但最後真係飲唔哂咪又隊返比佢飲lor

根本就唔係咩毒唔毒撚既問題
係好噁心呀，唔想掂你啲口水呀

我係靚女wor

口水唔係問題，我撚知你有咩病，有好多病口水都可傳染，話知你係靚女定肥西，我都唔飲你口水尾

會有bb

水機飲水都唔會啜落個出水口啦
點會共用飲管

聽過女仔話拖手同kiss面都係冇乜野

病毒hsv會傳染

好淫

Fd嘅話男男都無所謂

小d性幻想啦

冇問題啊
你條女咪繼續同其他男仔食口水尾

飲埋同一條飲管都叫有野嘅話，個個一早A380啦，仲洗有咁多毒撚咩

有冇諗過D海龜
走飲管啦

有次唔小心就咁俾包嘢飲個女性朋友
佢又唔為意就咁飲咗
女朋友望到即黑面

醜女醜男另計

臭雞傳染啲病俾人

會有bb㗎喎，果陣我老婆就係飲左杯汽水過兩日就話有左